［波水］希望靠賭波達成40歲退休o既心願！

我計過，目標平均一日賺到500就收手 有時會2-3日一次 希望可以每個月有萬令蚊收入黎自賭波

會set止蝕 每日輸夠800就唔會死追

希望係度同手足一齊分享我呢份40歲退休基金o既歷程！

會每日或隔日定時出真飛

支持

澳職開始？

多謝師兄

睇緊 今日多波唔使急

加油啊，跟你支持你

本幾多

即係每日輸夠八百就收手？ 贏夠五百割和青？

diu
妹咁耐
閪悉尼流浪者

Sorry 可能講得唔清楚
係每日輸到800左右就收
贏夠五百會休息
每星期結數睇正負幾多

唔好咁心急啦 想個個時段睇心水，出面好多人開po可以跟佢地

澳假即場9.5角大

祝樓豬殺狗會

得一邊係度刷 半場睇下咩水位買翻注反手先

補個主勝有冇得諗

其實開波前覺得阿德會搶分避季後賽對墨勝（對賽往積曳）但撞正閪流回勇 試下下一隊主或和好d

最後半場有6球角 -4球收錢。咁等下半場開波睇情況啦

應該大機啦
打和 兩隊互攻

希望啦 第一口好想中 澳假o既野 試過上8下10 輸到hihi

師兄好勇 希望你中

Diu 閪流今場唔刷角 有14.5入個細先

1900澳假會即場等機會入個大 入唔到就算

等2.5.....still loading

入了 等唔到住
度下2000先

2000西波 細

屌吖 㩒曬平安鐘

買左細聽南美聰講波真係一種折磨黎 係咁叫

Jump

90分鐘被迫和

馬體會 讓球客

馬體會即角8.5b

馬賽2.5大（頭先po唔切）唔計

買左200@1.8

阿德 角大 +160
切爾達 細 -100
洛達咸 +0
下體盤 +$70
下體會角大 +270
馬賽 大 （for recored only)

暫時+400

今日d波好悶
睇埋今晚意甲 出埋就訓

講真我注碼都係圍繞呢d數咁上下

多個零頭ge話每日目標唔止咁小

希望細水長流 慢慢實現目標

巴神

炸左 原來係巴神係馬賽最後一場

皇so即場角大

8.5b

摩納哥 上盤

訓 明日繼續

岩岩過去又走 ??

原來岩岩過去？我見佢換出去d人歡送佢咁樣樣

阿德 角大 +160
切爾達 細 -100
洛達咸 +0
下體盤 +$70
下體會角大 +270
摩納哥 上盤 +100

2月16日 cash out $500

今日繼續

g持

塔沈你

1100墨西波 雙

自膠

睇漏左場皇so

阿德 角大 +160
切爾達 細 -100
洛達咸 +0
下體盤 +$70
下體會角大 +270
皇so 角大 -$100
摩納哥 上盤 +100

2月16日 cash out $400

支持 跟到實

樓主想賺到幾錢就退休？

自己做老闆，G持

無問題啦
未夠40歲就可以係ifc跳落黎
提早退休

毒撚一名同家人住
正職又會儲 希望儲夠3球左右就退

一場幾萬幾萬咁賭嗰d就可能會

1400澳假 3/3.5大

買左半大

一齊🐏

即場2/2.5大

樓主靠賭波 應該80歲先退到休

即場11.5角細

所以每日要Set止蝕唔會太傷ge

一講完就一粒角 買唔到要等

你個本幾多

冇 每日會割禾青&set止蝕

用贏ge繼續 唔夠錢就轉

屌你係咁入錢就唔係每日500啦
入多兩入分分鐘贏埋都唔夠

利申:grad trip目標
200本，每星期+700，每個星期cash out 500
每星期加大個本又可以儲到錢，一個月入一次錢

難D囉 馬會賭波長玩肯定輸 想嬴錢要忍手每次一注大過

玩過大細就知 就算2倍都好 你長玩點都會玩輸

加油 最緊要控制成本！

身邊幾個都係咁輸十幾萬，我覺得唔好一次過一大筆
不過賭錢都講運 每人都有唔同運氣
唔好要自己後悔就得

Set個本其實都係象徵式 例如我放5k係度 如果輸曬係咪真係會以後唔入錢？
每日Set止蝕唔好死追落去先控制到成本

你先計好自己有幾多勝率先
高於七成可以用double投注大法

同意 但我唔係好識計
師兄有冇formula?

好難堅持到執行,反而要戒左以小博大既心態先得

今日開波炒粉
今晚繼續

落十場/心靈投注十場
最好一百場
計到中幾多條同賺幾多錢
接勝率到時你識計

我打機夠試過由100蚊推上幾億 落場就唔同左

咁證明你一係買得急左
一係你唔識睇盤完全賭運

40 歲 （跳樓）

我總結左徵結係搏太多高賠率先出事

我好小玩穿或者波膽 有都係每次注碼既十份一到

嗯,真係要每注都有把握咁推上去.否則真係晒時間賭多輸光

皇馬 角球 10.5b

國米 2.b

河床角大 出唔切